眼見黃馮單野咁嚴重，大家買樓時點簡律師樓

Copy from 黃馮苦主group
買賣樓找律師真係唔好信經紀找給你D律師,又唔好貪平,一定要找大行,D師爺firm係好容易出事,油尖旺這些大把垃圾律師樓收得好平,收七千買入連按揭契,正常大行收起碼皮半！你唔見找胡關,翁余阮,的近,希仕廷....這些出事

無得驚
我簡完都要睇個律師有無係銀行個list到
買賣幾次都係用同一個

黃馮點可能係細行 ，同埋你真係覺得其它行就無做過啲違規野？

到時到的近個啲真係出事又換個名目講返「你唔見黃馮會出事」？

跟本從何伯華到黃馮都可以睇得出律師公會唔想上身典型政府狗個種卸膊係幾咁仆街

利申 黃馮其中一苦主

咁巴打 你依家點 有咩解決方法

首先你要知點解出事先，出事既性質係咩
唔係一鳩講咩大細行去定義，係好膚淺

搵大行，講完

找黃國桐那間,桐叔人格魅力保證

叫人搵大行嗰啲
黃馮就係大行所以先出到咁多苦主
正如樓上有巴打講冇得驚
最多有錢就跟其他律師教落用本票

下
黃馮買賣樓宇數目全港排名第一

咁而家單case有details未？律師公會嗰啲揸完未？ 有幾多資金involve同有幾多唔見咗到而家有冇人知？

黃馮輸了...冇話律師公會冇權接管,係佢接管得唔好咋嘛，魯莽介入接而不管

我一定搵葉謝鄧

係咪一直冇出過大事？

本票直接寫賣家名 交本票俾律師樓 錢唔經律師樓戶口

我ok
自己本身有錢已經填左先
加上岩岩我個間受托律師樓打黎話律師公司開始準解凍黃馮個戶口，啲錢開始可以跟程序攞返

出咗事cut 票，再搵第二間律師樓？

d 錢唔喺律師行戶口，簡單好多啦

樓宇買賣有邊間大過黃馮？

係撚

撞手神

放棄喺香港買樓

無得驚，大行都出事
唯一解決方法係律師會改規例同調查程序

跟本就冇得避 完全由佢講
d人講咩要搵大行呀 貪平呀 出名呀
咩黃馮文件多問題呀
完全同件事人本質冇關

搵Mayor Brown, Deacons呢啲
係咪唔會接我地啲豆腐潤deal

出得起錢咪接

你個訂可以開本票

但按揭筆錢冇得你控制

好似無
2次都跟得幾足

其實開本票都係幾十蚊張
真係唔好慳嗰幾舊水啦

二手樓買賣真係無邊間大過佢

銀行按揭果筆你點寫本票？ 你次次都full pay?

你可以拎番錢？最快幾耐可以拎到？

銀行而家應該都睇到有問題

有冇採取乜野措施？

求教 咩係本票

我都覺得最安全已經係咁，最多張票對唔到，起碼舊錢名義上仲響銀行度

由銀行簽發的本票稱為銀行本票（Cashier's cheque），銀行本票一般都是見票即付。由於銀行一般有比較可靠的資金保證，因此銀行本票在實踐中等同於現鈔使用。

佢係做到好平去搶個市佔率

搵何君妖咪一定冇事囉

臨時買賣合約加多句內容， 律師行接管或結業， 成交期順延半年， 起碼有半年時間比自己做準備

你理佢收幾平 根本同件事冇關

黃馮幾時變左細行

葉謝鄧都cheap野黎

咁邊間真係所謂「大行」？

邊間都有可能中
中咗都係會一Q樣

銀行夠大
一樣成日有職員挪用公款
只係唔會凍結成間銀行咁解

好on9

有無ching可以指教係咪一定要有個舊錢係戶口先出到本票？
不能與所申請嘅按揭掛鈎？

搵律師會會長、理事開嗰啲律師行

緊係有錢先可以本票啦

一定唔會，銀行出錢一定計到盡，最多只會成交前一兩日給錢律師行，律師行有那個銀行戶口的話就會即日早上才入戶口

根本全行大多數做買賣樓既律師行都有古惑野，問題只係多定少，同有無內鬼爆出來。

有無得請銀行以本票形式交錢俾律師樓？

所以根本就係錢問題
但連登仔唔會認

一千萬買層樓 出一萬五請Deacons 睇文件就話貴 但係AA狗佣金就好順灘咁俾 仲係咁話黃馮係大firm 無問題 怪得邊個 麥當勞夠多市占率 咁佢食物質素咪好撚高

Deacons 二手收咁平？

垃圾葉謝鄧
銅鑼灣有個姓盧既女文員
冇禮貌又咩都唔跟
仲要唔係平 成8千幾

大定細呢啲睇佢邊瓣啦，但肯肯定係師爺Firm

8千幾都唔平，條AA收你幾多

唔好話的近，皮半夠你搵鄭楊啦

簡單啲黎講就係喺你戶口預先扣左筆錢出張支票，所以持票人一定可以入到數唔會彈票

你咁撚驚就唔好買樓啦
買樓重有咩價值

講緊按揭果part

下 按揭借果舊錢可以用其他名架咩 經律師樓架啵

次次講親買樓就會見到一大堆未買過樓既人教精你 睇上面就知

係，我舊年揾葉謝做一買一賣，夾埋先收15000

你咁講叫窮酸臭連登仔情何以堪

9 up

咩撚野嚟？

唔買香港樓

去M記食野同去四季食嘢
一樣都有機會食物中毒
所以只去m記

大細行嘅internal control都係好差？

結論係咪，揾Deacons 或者Mayer Brown 比2 皮野買大行唔會封？

唔好鳩up啦條友。銀行一定係成交個日先會入錢去律師樓。咁早入俾機會人地偷錢？

單野發展成點
我都想有買樓嘅煩惱可惜冇
連買都買唔起

係。
問題依然係支那人基因，本地律師行為左拉生意就做好多古惑野，根本成行九成買賣樓律師行都有，係多定少。
反而外國行一來夠大，唔使玩古惑野都有生意，二來要做古惑野都唔會幫你班雞客做，所以對你班賤民客反而係收得貴，做到足，等你無得投訴。

一定係油站嚟啦

即係大細訂本票寫賣家名，按揭錢本票聽天由命？

黃馮上訴失敗，判律師公會有權封鋪，有苦主撻訂...

搵葉謝鄧嘛

Mayer Brown $30K+

我無話要講邊間大唔大行
但上面先係度笑黃馮唔係大行 笑黃馮用低價做爛市
轉個身就有人話自己一定用葉謝鄧好穩陣咁 真係笑咗
其實葉謝鄧同黃馮咪又係一樣平 都唔明有咩分別

咁你有無預食麥當勞可以食到食物中毒？
唔係高級餐廳食物中毒就預咗？

偷換概念。無人話平預左出事，但係收得貴既律師樓profit margin 高啲，未必洗咁搏去cut cost 而搵一堆師爺去流水式做契，質素會睇緊啲，亦有嚴謹啲既內控，因為佢唔想因為呢啲咁基本既野而臭朵。就好似一間米芝蓮餐廳有佢既reputation 去維護，做好衛生係基本，食到人肚痛無人會再去。相反，一間茶餐廳收費平，薄利多銷，成塊肉跌落地下抹下就繼續煎，就算出事，都有人因為價錢而去，但係高級餐廳未必會咁做囉。

如果真係要揀爛價Firm，我揀Paul Tse

個問題係一出事 個個都走出黎話貪平
唔通去完m記食物中毒又笑人貪平咩
俾貴啲係買佢食物 買佢服務 買個享受 有幾多人係買佢唔會食物中毒
買麥當勞我預佢食材係平 無服務可言
但係m記食到食物中毒一樣可以報食環
唔會因為你食得平 醫院就會由得你死 食環接到投訴都唔受理

最偷換概念係成日有堆人攞AA啲佣出黎講
有幾多個人買樓真係心甘情願俾咁多佣AA

上次搵翁余阮跟得幾好
唔知算唔算大

真

攞AA啲佣出黎講, 不如攞埋印花稅出嚟講

窮酸臭出現

搵唔起的近
搵唔唔起孖士打
走去搵間垃圾
跟住唔認自己窮酸臭

AA費用無得唔俾所以要俾
律師費有得自己揀所以揀間潤鳩既
連登邏輯王

跟住搵千萬個理由唔認窮酸臭
原來係M記食野同係四季食野一撚樣既
連登仔真係好撚野

香港人為上車條數一定計到猛猛緊，俾完首期大訂細訂厘印aa佣，有剩既都擺左去裝修買傢俬電器，律呢d有咁平揾咁平有咩問題反正樓買賣只係一個過程

慘巴打加油

唔知有冇得諗

你覺得賣家肯？

用過
不過不失

係唔覆電話咁囉

買樓收我7千幾

無乜特別

第一 按揭涷左 半年搞唔到
第二 你係賣家 交投旺既日子你會加呢條條文？

黃馮係做二手樓最多但係唔係大行
二手買賣因為冇肉食 好多大行/外國行都唔係好做
變左有班local firm 密食當生番 請好多clerk做 律師簽個名就搞掂 變相容易出事

搵啲真係大既又有做二手樓既就穩陣啲
冇咁易比律師會cum檔
mayer brown, deacons, 胡關, 高李葉, pcwoo 之類
價錢最多都係貴一萬幾千 點都唔會大得過你比AA個份

如果個個都咁玩 賣家都要跟

發夢，知唔咩叫Prisoner's dilemma？
另一個買家會多謝你

唔知，但另一個買家唔驚咪ok囉

但係本票可以報失

我早幾日買野， 雖然係非住宅物業， 都有寫落去
賣方有權選擇客人， 買方都有權選擇單位

個賣見你肯買舊屎，咪簽比你

退一萬步黎講窮酸臭咪窮酸臭
窮酸臭就乜都抵死？
法律面前窮人含撚就合理？
而且買得樓嘅相信窮酸臭極都有限
嗰堆日日酸AA佣嘅律師樓職員仲肉酸

離題太多了， 只係證明有一個保障方法
當然半年時間夠唔夠用， 咁我就答唔實
但發生機率不大， 任何投資都係有風險
驚可以考慮唔買

Sorry 我買親都 full pay

exactly..

之後又拉 d aa commission 黎比較
又教人用大行(30k up)
又教人俾本票

笑到 cls, 尾數咪又要經律師樓
成班以為殺訂咁少事咩
有 d 係尾數都無。但又要供
變相對家收唔到尾數，你樓又無得住，又要供 mortgage

不過到佢地真係買，又係會格價格到盡
首先要 0 commission ，之後又要律師平

皮半咁貴，我用開上環嘅大行都係7千咋喎，樓主要唔要介紹？

本票+1，我咁多次都係買本票，最穩陣

mayer brown肯唔肯接呢啲豆腐case?

咪玩啦買層濕鳩樓走去搵ifirm, deacons
人地當你on撚9

其實相信無人會質疑律師會會無權封舖
但只係質疑佢個決定合唔合理
當中個官有講到一點
條例係有俾黃馮既partner由一個途徑去做
但佢無解釋點解佢唔跟著條路向法院申請(para 62)
JR其中一個要點係要試哂其他方法都唔得先申請
如果唔係律師樓partner而係苦主申請，就會避開呢個問題
同埋律師會請個SC嚟打，個partner就請2打6嚟打
未打都知大機會輸

買幢濕鳩樓人地應該會理你

出幾千蚊梗係唔理你

呢單野之後咪又係咁多成交？ 大把買家唔驚

個個淨係見到買家撻訂話人抵死

合理價幾多呀

點定義合理

黃馮已經係好撚大，都係睇你好唔好彩

你定囉

一般 local firm 6500up

唔做街客

大firm就算做樓宇買賣都好似係做發展商嗰邊嘅生意多
買賣一個單位就算啦

一個天比高單位都得嘅